求一人一個滅螞蟻方法

由唔知幾時開始廚房有螞蟻 用過蟻藥好似消失得7788
但過咗一年 佢地又出返黎 勁到廁所、廳都開始有
不過始終廚房係最多
殺極都仲有
唔知道有冇人有方法可以消滅佢地屋企已經搵唔到藥去殺佢地⋯

C4炸藥

用緊

上網買？

淘寶

佢地對水已經有抗體

咩黎

感謝

請問曱甴 又可以點根治？

滅蟻當然係搵會長

擒賊先擒王
滅蟻先滅后

認真回。
去藥房買硼砂，五蚊包有排用。
返屋企撈蜜糖，唔好用砂糖，再加啲麵粉等啲蟻搬得郁。
放係多蟻既地方。
一個月就殺曬。
當然最好就買玻璃膠，封左啲瓷磚「拿」佢。
仲有，去水位要封好，夜晚最好閂埋窗（防埋甲由）。

好似好麻煩